600LB 打169LB邊個贏

-1 -1 -1 -1 -1